如無意外 蔡思韵都應該會係下一代香港影后常客

我真係諗唔到香港而家
佢同年紀有邊個有呢個程度

歡迎binc

有冇人有其他rival

咪同我講張曼玉果啲
講緊同齡同世代

唯一負評我果個
不如講吓有邊個？

而家靚女大巴 沈欣兒 某某kol 富二代.etc
但講做戲就未必好
做戲要對感情好了解 眼神微笑 講野重要有中氣...

點睇ceci

我一直認爲而家香港需要一個好導演指導
否側一堆三十歲都演技平平的明星出來

點睇彭秀慧

睇過佢做舞台劇
做得好差

佢上鏡好靚
但一開嘢就怪怪地

但佢好有潛力嘅

係極有潛力

蘇麗珊？

Fish
余香
譚善言
Hanna
Alma

同意～返校已經演得好出色

佢真係好靚
但係唔好意思講句其實幻愛入邊有一段戲佢係做得難睇到我想離開戲院⋯⋯
作為觀眾都算係一次幾難忘嘅觀影經驗⋯⋯⋯
如果要講穩定性同埋魅力各樣綜合嘅話
感覺fish就比較好

同意，其實覺得幻愛有少少吹大咗，無我想像中咁驚豔。

邊段？

葉嵐崩潰？
類似係幾分鐘欲哭無淚

大佢幾年嘅，我最睇好sofiee，
靚女又做到戲，處理情緒唔錯，sweet又ok，型都得，可塑性幾強，又有觀眾緣
但奈何佢唔係大公司，好似未拎到好好嘅電影資源，覺得佢欠一套主演電影就會彈起，但呢套必須僅慎地揀劇本 ，做跳板彈佢上個高位

如果要數同ceci同輩，梁雍婷都有發展潛力，戲好穩定，消化角色係叻，但外型係選角上可能有限制

影帝定影后

其實係拍咗廿個take,喊到無哂眼淚

湯加文有無潛力

我反而覺得佢係唔靚但有魅力

又捧殺

Ceci, Fish, 談善言 3位各有特色